我知今年個狀元會打咩工

遵理代言人

佢做補習定醫生好搵d